特朗普現身最快聽日出院？ 最新民調顯示特朗普超過拜登！？ 蕭若元

特朗普現身最快聽日出院？
最新民調顯示特朗普超過拜登！？
蕭若元
【patreon獨家影片預告】
2020-10-05

memehongkong
705K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：

收下你個嘴好撚難咩 ?

燒山我求下你同侵侵割席

拜登必勝

我....屌....